係致富做，你問我答

係致富到做間公司好有問題。想入去做的你考慮清楚。

Lm

即係有咩問題

公司架構問題

願聽其聞

高層藍多定黃多

人手唔夠只後要一個人做四個人野

點解美股佣金咁貴

有咩問題

Thomas , 麻煩同我炒左依位 staff

Thanks.

你係R0定dealer? 定垃圾CS？

你個名都大食，咁一個人食四個人嘅嘢又有乜嘢問題？！

R0

你問Thomas

Thomas 你出黎對質下好

香港有邊間公司唔係

食得太多會飽到嘔

1，2牌RO? 致富俾咩價位呀？

RO唔係老點人哋做，洗乜下下要自己上身呢？

除左人手問題，間公司本身冇問題架可
我幾十萬資金係裏面

隻GME 今日完全買唔撚到呀！

垃圾致富 以後唔用 全日都做唔到GME交易

好撚垃圾隻app